京東方展示全新LCD顯示屏：對比度達百萬級，功耗比OLED低40%

月27日消息 根據京東方官方的消息，6月26日，在上海開幕的DISPLAY CHINA2019（國際新型顯示技術展）上，京東方展示了BD Cell顯示屏，官方稱BD Cell顯示屏是TFT-LCD技術的全新突破。

據介紹，通過采用黑白和彩色的雙層Cell設計，以及像素分區技術以及微米級超精細控光技術，BD Cell顯示屏對比度達到百萬級，暗色調表現更加深邃。

與OLED顯示相比，BD Cell顯示屏的低灰階畫面細節更加豐富，功耗可低於同尺寸OLED顯示屏40%，具有極強沖擊力的色彩表現及超高清HDR。

最後，京東方表示海信搭載京東方BD Cell顯示屏的超高清電視產品即將上市。

係咪中國科技黎
純技術討論係好野黎

呢間野有前科

即係中國式新科技？

其他主力搞Micro LED，佢仲提升LCD技術。手機用返IPS ?

咪又係垃圾